「統計」有冇人已經習慣左冇達哥既日子？

好多研究指出
要養成一個習慣，大概需要持續 repeat 個習慣一個月

：已習慣沒有達哥
：好掛住達哥

無人睇佢啊 達哥

who

我淨係識大j同伍公子
達哥係邊個
达狗我就識

有同無都無分別心淡了

邊個係達哥？

睇牙屎好過啦 達哥過晒氣

唔習慣冇彪哥